林鄭月娥條死臭閪賤婦人 究竟係咩撚野人黎 點解佢老公可以忍撚到佢 係到鬥氣封關封一半 大陸人照樣可以深圳灣出九龍 港島

深圳灣都可以經屯門入香港九龍 林鄭條八婆係要鬥氣 封關封一半

咪就係 好似反送中咁玩文字遊戲